{"id":10285,"date":"2020-10-02T07:37:00","date_gmt":"2020-10-02T07:37:00","guid":{"rendered":"https:\/\/www.incoproip.com\/case-studies\/comment-mondelez-international-fait-de-la-confiance-des-consommateurs-le-pilier-de-la-protection-de-sa-marque\/"},"modified":"2021-04-30T17:38:11","modified_gmt":"2021-04-30T17:38:11","slug":"comment-mondelez-international-fait-de-la-confiance-des-consommateurs-le-pilier-de-la-protection-de-sa-marque","status":"publish","type":"case_study","link":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/case-studies\/comment-mondelez-international-fait-de-la-confiance-des-consommateurs-le-pilier-de-la-protection-de-sa-marque\/","title":{"rendered":"Comment Mondel\u0113z International fait de la confiance des consommateurs le pilier de la protection de sa marque"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"How Mondel\u0113z International Puts Consumer Trust at the Heart of Brand Protection\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/ltKhzDwaJJs?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns mb-0\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-top\">\n<div class=\"wp-block-image no-styling clear-bottom\"><figure class=\"aligncenter size-medium\"><img width=\"492\" height=\"125\" src=\"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/\/2019\/12\/mondelez-logo.svg\" alt=\"\" class=\"wp-image-10290\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column\">\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>Avec un chiffre d&#8217;affaires net d&#8217;environ 26&nbsp;milliards de dollars en 2019, Mondel\u0113z International se positionne comme l&#8217;un des poids-lourds mondiaux de l&#8217;agro-alimentaire.<\/strong> <\/p>\n\n\n\n<p>Sa mission: fa\u00e7onner l&#8217;univers du snacking en offrant aux consommateurs le bon produit, au bon moment, de la bonne mani\u00e8re.<\/p>\n\n\n\n<p>Quelque 80&nbsp;000 collaborateurs contribuent \u00e0 assurer la fabrication et la commercialisation de ses marques savoureuses.<\/p>\n\n\n\n<p>L&#8217;entreprise, dont le QG est bas\u00e9 \u00e0 Chicago, est pr\u00e9sente dans plus de 150&nbsp;pays.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n<section class=\"client-logos bg-grey\">\n    <div class=\"container\">\n                <h2 class=\"heading-branded\">Ses marques internationales incluent\u00a0:<\/h2>\n                <div class=\"client-logos__carousel js-client-logos\">\n                                    <div class=\"client-logo\">\n                <div class=\"client-logo__img-wrap\">\n                    <img    \n                        src=\"\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/cadbury-logo.svg\"\n                        data-src=\"\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/cadbury-logo.svg\"\n                        alt=\"Cadbury\"\n                        class=\"client-logo__img lazyload blur-up\" \/>\n                <\/div>\n            <\/div>\n                                    <div class=\"client-logo\">\n                <div class=\"client-logo__img-wrap\">\n                    <img    \n                        src=\"\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/milka-logo.svg\"\n                        data-src=\"\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/milka-logo.svg\"\n                        alt=\"Milka\"\n                        class=\"client-logo__img lazyload blur-up\" \/>\n                <\/div>\n            <\/div>\n                                    <div class=\"client-logo\">\n                <div class=\"client-logo__img-wrap\">\n                    <img    \n                        src=\"\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/halls-logo.svg\"\n                        data-src=\"\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/halls-logo.svg\"\n                        alt=\"Halls\"\n                        class=\"client-logo__img lazyload blur-up\" \/>\n                <\/div>\n            <\/div>\n                                    <div class=\"client-logo\">\n                <div class=\"client-logo__img-wrap\">\n                    <img    \n                        src=\"\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/oreo-logo.svg\"\n                        data-src=\"\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/oreo-logo.svg\"\n                        alt=\"Oreo\"\n                        class=\"client-logo__img lazyload blur-up\" \/>\n                <\/div>\n            <\/div>\n                                    <div class=\"client-logo\">\n                <div class=\"client-logo__img-wrap\">\n                    <img    \n                        src=\"\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/toblerone-logo.svg\"\n                        data-src=\"\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/toblerone-logo.svg\"\n                        alt=\"Toblerone\"\n                        class=\"client-logo__img lazyload blur-up\" \/>\n                <\/div>\n            <\/div>\n                                    <div class=\"client-logo\">\n                <div class=\"client-logo__img-wrap\">\n                    <img    \n                        src=\"\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/trident-logo-12x0-c-default.png\"\n                        data-src=\"\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/trident-logo-240x0-c-default.png\"\n                        alt=\"Trident\"\n                        class=\"client-logo__img lazyload blur-up\" \/>\n                <\/div>\n            <\/div>\n                                    <div class=\"client-logo\">\n                <div class=\"client-logo__img-wrap\">\n                    <img    \n                        src=\"\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/tang-logo-12x0-c-default.png\"\n                        data-src=\"\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/tang-logo-240x0-c-default.png\"\n                        alt=\"Tang\"\n                        class=\"client-logo__img lazyload blur-up\" \/>\n                <\/div>\n            <\/div>\n                                    <div class=\"client-logo\">\n                <div class=\"client-logo__img-wrap\">\n                    <img    \n                        src=\"\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/sour-patch-kids-logo-12x0-c-default.png\"\n                        data-src=\"\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/sour-patch-kids-logo-240x0-c-default.png\"\n                        alt=\"Sour&#x20;Patch&#x20;Kids\"\n                        class=\"client-logo__img lazyload blur-up\" \/>\n                <\/div>\n            <\/div>\n                                    <div class=\"client-logo\">\n                <div class=\"client-logo__img-wrap\">\n                    <img    \n                        src=\"\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/philadelphia-logo.svg\"\n                        data-src=\"\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/philadelphia-logo.svg\"\n                        alt=\"Philadelphia\"\n                        class=\"client-logo__img lazyload blur-up\" \/>\n                <\/div>\n            <\/div>\n                                    <div class=\"client-logo\">\n                <div class=\"client-logo__img-wrap\">\n                    <img    \n                        src=\"\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/belvita-logo-12x0-c-default.png\"\n                        data-src=\"\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/belvita-logo-240x0-c-default.png\"\n                        alt=\"Belvita\"\n                        class=\"client-logo__img lazyload blur-up\" \/>\n                <\/div>\n            <\/div>\n                    <\/div>\n    <\/div>\n<\/section>\n\n\n<div class=\"wp-block-group bg-white\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<h2 class=\"heading-branded\" id=\"h-une-double-probl-matique-d-infractions-en-ligne-et-de-gouvernance-des-r-seaux-sociaux\"><strong>Une double probl\u00e9matique d&#8217;infractions en ligne et de gouvernance des r\u00e9seaux sociaux<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns mb-0\">\n<div class=\"wp-block-column\">\n<p>Au fil des ans, Mondel\u0113z avait su mettre en place un processus  efficace de lutte contre les produits contrefaits. Toutefois, l&#8217;entreprise n&#8217;avait qu&#8217;une id\u00e9e tr\u00e8s vague du niveau r\u00e9el d&#8217;usurpation de sa marque en ligne. Le moment \u00e9tait donc venu de mieux coordonner sa lutte contre les infractions dans la digisph\u00e8re. <\/p>\n\n\n\n<p>Lorsque son \u00e9quipe de protection des marques a pris conscience de la forte augmentation des abus contre les marques Mondel\u0113z en ligne, tant sur les r\u00e9seaux sociaux que sur les marketplaces, un seul constat s&#8217;imposait&nbsp;: elle n&#8217;avait pas les capacit\u00e9s n\u00e9cessaires pour prendre le probl\u00e8me \u00e0 bras de corps.<\/p>\n\n\n\n<p>En 2018, les conclusions d&#8217;un audit ont mis en \u00e9vidence le manque d&#8217;une solution technologique capable de d\u00e9tecter les infractions sur les r\u00e9seaux sociaux. De son c\u00f4t\u00e9, l&#8217;\u00e9quipe Exp\u00e9rience consommateur n&#8217;avait pas non plus les outils pour assurer une bonne gouvernance des comptes de r\u00e9seaux sociaux des marques Mondel\u0113z.<\/p>\n\n\n\n<p>Tant\u00f4t g\u00e9r\u00e9s par des agences externes, tant\u00f4t sous le contr\u00f4le d&#8217;\u00e9quipes r\u00e9gionales internes, ces comptes \u00e9chappaient au contr\u00f4le de Mondel\u0113z, ce qui n&#8217;\u00e9tait pas sans risque pour la r\u00e9putation de ses marques. La priorit\u00e9 \u00e9tait donc de reprendre le contr\u00f4le de ces comptes, voire d&#8217;en fermer certains, afin d&#8217;assurer la coh\u00e9rence de sa communication globale et d&#8217;harmoniser l&#8217;exp\u00e9rience consommateur \u00e0 travers tous les points de contact digitaux.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column\">\n<p>Mondel\u0113z devait \u00e9galement identifier tous les imitateurs qui tentaient de se faire passer pour des comptes officiels afin d&#8217;engager des actions \u00e0 leur encontre.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image no-styling clear-bottom\"><figure class=\"aligncenter size-medium\"><img width=\"39\" height=\"35\" src=\"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/\/2020\/05\/Social-Media-Icons_Teal_RGB-1.svg\" alt=\"\" class=\"wp-image-10291\"\/><\/figure><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group bg-primary--light\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<h2 class=\"heading-branded\" id=\"h-la-collaboration-au-service-de-la-protection-des-marques\"><strong>La collaboration au service de la protection des marques<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-block-column\">\n<p>Mondel\u0113z a alors opt\u00e9 pour une approche transverse mobilisant ses \u00e9quipes Exp\u00e9rience consommateur, Protection des marques et Services marketing.<\/p>\n\n\n\n<p>En d\u00e9pit de certaines divergences de priorit\u00e9s, ces trois \u00e9quipes ont n\u00e9anmoins pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 faire appel \u00e0 un fournisseur de services unique. Talisman, <a href=\"https:\/\/www.incoproip.com\/difference\/talisman-online-brand-protection\/\">la plateforme de protection des marques d&#8217;Incopro<\/a>, s&#8217;est impos\u00e9e comme la solution technologique id\u00e9ale.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column\">\n<p>Mondel\u0113z \u00e9tait conscient du risque que repr\u00e9sentaient les infractions en ligne et les fausses associations pour les internautes. Pendant tout le processus, le groupe a donc plac\u00e9 la confiance des consommateurs au centre de son action.<\/p>\n\n\n\n<p>Pour le g\u00e9ant de l&#8217;agroalimentaire, la protection des marques rel\u00e8ve de la gestion de risque. Avec Incopro, ses \u00e9quipes peuvent quantifier ce risque, prioriser les domaines cl\u00e9s de l&#8217;exp\u00e9rience client digitale et toujours agir dans une optique de pr\u00e9servation de la r\u00e9putation de ses marques.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group bg-white\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<h2 class=\"heading-branded\" id=\"h-des-analyses-avanc-es\"><strong>Des analyses avanc\u00e9es<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns mb-0\">\n<div class=\"wp-block-column\">\n<p>Gr\u00e2ce \u00e0 sa collaboration avec Incopro, l&#8217;\u00e9quipe Mondel\u0113z a gagn\u00e9 en visibilit\u00e9 sur des infractions en ligne dont elle ne soup\u00e7onnait m\u00eame pas l&#8217;existence, et qui pourtant portaient une grave atteinte \u00e0 son image.<\/p>\n\n\n\n<p>La prolif\u00e9ration de cigarettes \u00e9lectroniques, de liquides \u00e9lectroniques et de cannabis comestible sous marques Mondel\u0113z en repr\u00e9sente le parfait exemple. Si l&#8217;\u00e9quipe avait une vague id\u00e9e de ce type de d\u00e9tournement de ses marques, elle n&#8217;en \u00e9tait pas moins incapable d&#8217;en \u00e9valuer l&#8217;ampleur r\u00e9elle ni le p\u00e9rim\u00e8tre d&#8217;action.<\/p>\n\n\n\n<p>Talisman a pass\u00e9 tout le web au peigne fin pour produire un rapport pr\u00e9cis de toutes les violations recens\u00e9es, \u00e0 partir duquel Mondel\u0113z a pu faire ordonner la fermeture de ces activit\u00e9s.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column\">\n<h3 class=\"has-text-align-center\" id=\"h-une-visibilit-compl-te-de-l-activit-en-ligne\">Une visibilit\u00e9 compl\u00e8te de l&#8217;activit\u00e9 en ligne<\/h3>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"How Mondel\u0113z International Gains Full Visibility of Online Infringement\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/8O2HD10jILc?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group pattern-blue\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<h3 class=\"has-text-align-center\" id=\"h-travailler-avec-incopro-a-t-un-v-ritable-plaisir-j-ai-vraiment-appr-ci-la-r-activit-le-soutien-et-l-adaptabilit-de-ce-partenaire-tout-au-long-du-processus\">&#8220;Travailler avec Incopro a \u00e9t\u00e9 un v\u00e9ritable plaisir. J&#8217;ai vraiment appr\u00e9ci\u00e9 la r\u00e9activit\u00e9, le soutien et l&#8217;adaptabilit\u00e9 de ce partenaire tout au long du processus.&#8221;<\/h3>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Carol White, Global IBS Social Media Management Lead, Mondel\u0113z International<\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<div class=\"wp-block-columns mb-0\">\n<div class=\"wp-block-column\">\n<h2 class=\"heading-branded\" id=\"h-avec-incopro-r-duisez-votre-surface-de-risque-digital\">Avec Incopro, r\u00e9duisez votre surface de risque digital<\/h2>\n\n\n\n<p>La technologie de machine learning de Talisman permet de patrouiller tout l&#8217;Internet pour d\u00e9tecter les infractions sur les sites web, les marketplaces, les r\u00e9seaux sociaux, les r\u00e9f\u00e9rencements payants et bien plus encore.<\/p>\n\n\n\n<p>Ensemble, la capacit\u00e9 de Talisman \u00e0 mesurer l&#8217;ampleur des infractions en ligne et l&#8217;expertise Incopro de la gouvernance des r\u00e9seaux sociaux ont permis \u00e0 Mondel\u0113z d&#8217;assurer le contr\u00f4le des canaux digitaux, de g\u00e9rer les risques et de prot\u00e9ger l&#8217;exp\u00e9rience consommateur en ligne.<\/p>\n\n\n\n<p>Quelle que soit la taille de votre entreprise, nos solutions de protection des marques sont con\u00e7ues pour prot\u00e9ger votre activit\u00e9 et vos clients en ligne. Contactez nos experts et d\u00e9couvrez pourquoi Incopro s\u2019impose comme le choix de l\u2019\u00e9vidence.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column\">\n<div style=\"height:25px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h3 id=\"h-demandez-votre-d-mo-personnalis-e\">Demandez votre d\u00e9mo personnalis\u00e9e<\/h3>\n\n\n<div class=\"pardot-form\">\n        <iframe loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/content2.incoproip.com\/l\/617751\/2020-05-20\/2qpp1\" class=\"pardot__form\" width=\"100%\" height=\"300\" type=\"text\/html\" frameborder=\"0\" allowTransparency=\"true\" style=\"border: 0\"><\/iframe>\n    <\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Avec un chiffre d&#8217;affaires net d&#8217;environ 26&nbsp;milliards de dollars en 2019, Mondel\u0113z International se positionne comme l&#8217;un des poids-lourds mondiaux de l&#8217;agro-alimentaire. Sa mission: fa\u00e7onner l&#8217;univers du snacking en offrant aux consommateurs le bon produit, au bon moment, de la bonne mani\u00e8re. Quelque 80&nbsp;000 collaborateurs contribuent \u00e0 assurer la fabrication et la commercialisation de ses [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"featured_media":9876,"template":"","meta":[],"topic":[5494,5495],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v18.7 (Yoast SEO v19.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Comment Mondel\u0113z International fait de la confiance des consommateurs le pilier de la protection de sa marque - INCOPRO<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/case-studies\/comment-mondelez-international-fait-de-la-confiance-des-consommateurs-le-pilier-de-la-protection-de-sa-marque\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Comment Mondel\u0113z International fait de la confiance des consommateurs le pilier de la protection de sa marque\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ltKhzDwaJJs Avec un chiffre d&#039;affaires net d&#039;environ 26&nbsp;milliards de dollars en 2019, Mondel\u0113z International se\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/case-studies\/comment-mondelez-international-fait-de-la-confiance-des-consommateurs-le-pilier-de-la-protection-de-sa-marque\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"INCOPRO\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/incoprouk\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-04-30T17:38:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Mondelez-International_banner-V2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"843\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Incopro\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#organization\",\"name\":\"Incopro\",\"url\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/incoproip\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/incopro-ltd\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCD_ZTDZOUgH7P_QrzVEBKYA\/featured\",\"https:\/\/www.facebook.com\/incoprouk\/\",\"https:\/\/twitter.com\/Incopro\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/why-partner-with-incopro.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/why-partner-with-incopro.png\",\"width\":900,\"height\":483,\"caption\":\"Incopro\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/\",\"name\":\"INCOPRO\",\"description\":\"Brand Protection Solutions | Brand Protection Technology\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/case-studies\/comment-mondelez-international-fait-de-la-confiance-des-consommateurs-le-pilier-de-la-protection-de-sa-marque\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Mondelez-International_banner-V2.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Mondelez-International_banner-V2.jpg\",\"width\":1920,\"height\":843,\"caption\":\"\u00c9tudes de cas Mondelez International\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/case-studies\/comment-mondelez-international-fait-de-la-confiance-des-consommateurs-le-pilier-de-la-protection-de-sa-marque\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/case-studies\/comment-mondelez-international-fait-de-la-confiance-des-consommateurs-le-pilier-de-la-protection-de-sa-marque\/\",\"name\":\"Comment Mondel\u0113z International fait de la confiance des consommateurs le pilier de la protection de sa marque - INCOPRO\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/case-studies\/comment-mondelez-international-fait-de-la-confiance-des-consommateurs-le-pilier-de-la-protection-de-sa-marque\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-10-02T07:37:00+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-30T17:38:11+00:00\",\"description\":\"D\u00e9couvrez comment Mondel\u0113z international fait de la confiance des consommateurs le pilier de la protection de sa marque.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/case-studies\/comment-mondelez-international-fait-de-la-confiance-des-consommateurs-le-pilier-de-la-protection-de-sa-marque\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/case-studies\/comment-mondelez-international-fait-de-la-confiance-des-consommateurs-le-pilier-de-la-protection-de-sa-marque\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/case-studies\/comment-mondelez-international-fait-de-la-confiance-des-consommateurs-le-pilier-de-la-protection-de-sa-marque\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Case Studies\",\"item\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/case-studies\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Comment Mondel\u0113z International fait de la confiance des consommateurs le pilier de la protection de sa marque\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Comment Mondel\u0113z International fait de la confiance des consommateurs le pilier de la protection de sa marque - INCOPRO","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/case-studies\/comment-mondelez-international-fait-de-la-confiance-des-consommateurs-le-pilier-de-la-protection-de-sa-marque\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Comment Mondel\u0113z International fait de la confiance des consommateurs le pilier de la protection de sa marque","og_description":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ltKhzDwaJJs Avec un chiffre d'affaires net d'environ 26&nbsp;milliards de dollars en 2019, Mondel\u0113z International se","og_url":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/case-studies\/comment-mondelez-international-fait-de-la-confiance-des-consommateurs-le-pilier-de-la-protection-de-sa-marque\/","og_site_name":"INCOPRO","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/incoprouk\/","article_modified_time":"2021-04-30T17:38:11+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":843,"url":"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Mondelez-International_banner-V2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@Incopro","twitter_misc":{"Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#organization","name":"Incopro","url":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/","sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/incoproip\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/incopro-ltd\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCD_ZTDZOUgH7P_QrzVEBKYA\/featured","https:\/\/www.facebook.com\/incoprouk\/","https:\/\/twitter.com\/Incopro"],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/why-partner-with-incopro.png","contentUrl":"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/why-partner-with-incopro.png","width":900,"height":483,"caption":"Incopro"},"image":{"@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#website","url":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/","name":"INCOPRO","description":"Brand Protection Solutions | Brand Protection Technology","publisher":{"@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/case-studies\/comment-mondelez-international-fait-de-la-confiance-des-consommateurs-le-pilier-de-la-protection-de-sa-marque\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Mondelez-International_banner-V2.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Mondelez-International_banner-V2.jpg","width":1920,"height":843,"caption":"\u00c9tudes de cas Mondelez International"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/case-studies\/comment-mondelez-international-fait-de-la-confiance-des-consommateurs-le-pilier-de-la-protection-de-sa-marque\/#webpage","url":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/case-studies\/comment-mondelez-international-fait-de-la-confiance-des-consommateurs-le-pilier-de-la-protection-de-sa-marque\/","name":"Comment Mondel\u0113z International fait de la confiance des consommateurs le pilier de la protection de sa marque - INCOPRO","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/case-studies\/comment-mondelez-international-fait-de-la-confiance-des-consommateurs-le-pilier-de-la-protection-de-sa-marque\/#primaryimage"},"datePublished":"2020-10-02T07:37:00+00:00","dateModified":"2021-04-30T17:38:11+00:00","description":"D\u00e9couvrez comment Mondel\u0113z international fait de la confiance des consommateurs le pilier de la protection de sa marque.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/case-studies\/comment-mondelez-international-fait-de-la-confiance-des-consommateurs-le-pilier-de-la-protection-de-sa-marque\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/case-studies\/comment-mondelez-international-fait-de-la-confiance-des-consommateurs-le-pilier-de-la-protection-de-sa-marque\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/case-studies\/comment-mondelez-international-fait-de-la-confiance-des-consommateurs-le-pilier-de-la-protection-de-sa-marque\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Case Studies","item":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/case-studies\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Comment Mondel\u0113z International fait de la confiance des consommateurs le pilier de la protection de sa marque"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/case_study\/10285"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/case_study"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/case_study"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/case_study\/10285\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15095,"href":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/case_study\/10285\/revisions\/15095"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9876"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10285"}],"wp:term":[{"taxonomy":"topic","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/topic?post=10285"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}