{"id":9958,"date":"2020-09-18T14:13:47","date_gmt":"2020-09-18T14:13:47","guid":{"rendered":"https:\/\/www.incoproip.com\/notre-histoire\/"},"modified":"2021-02-03T17:12:10","modified_gmt":"2021-02-03T17:12:10","slug":"notre-histoire","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/notre-histoire\/","title":{"rendered":"Notre histoire"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-group bg-grey\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<div class=\"wp-block-columns heading-branded mb-0\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-top heading-branded\" style=\"flex-basis:60%\">\n<div style=\"height:80px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube clear-bottom clear-top wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"Incopro - Making the Internet Better for Businesses and their Consumers\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/VSwYliR-a1c?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center\">\n<h1 class=\"heading-branded\" id=\"h-notre-histoire\">Notre histoire<\/h1>\n\n\n\n<p>Depuis sa cr\u00e9ation en 2012, Incopro travaille \u00e0 faire d&#8217;Internet un lieu plus s\u00fbr pour les entreprises et les consommateurs. Chez Incopro, sommes convaincus qu&#8217;en unissant leurs forces, les d\u00e9tenteurs de droits peuvent porter le combat sur le terrain des contrefacteurs, imitateurs et autres faussaires pour mieux prot\u00e9ger leurs marques et leurs clients.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group bg-grey--light heading-branded\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\"><section class=\"service-types brand--white\">\n    <div class=\"container\">\n                        <ul class=\"services\">\n                        <li class=\"service-type le-far-west-virtuel\">\n                <div class=\"service-type__description\">\n                    <h3>Le Far West virtuel<\/h3>\n                    <p>Le probl\u00e8me des contrefa\u00e7ons remonte \u00e0 la naissance m\u00eame des marques. Alors que les entreprises veillent depuis toujours \u00e0 la protection de leur propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle, l&#8217;arriv\u00e9e du e-commerce a tout chamboul\u00e9. Car si ce nouveau monde a rapidement constitu\u00e9 une terre d&#8217;opportunit\u00e9s pour les entreprises l\u00e9gitimes, il a aussi vu \u00e9merger des hordes de brigands sans foi ni loi, all\u00e9ch\u00e9s par l&#8217;odeur de l&#8217;argent facile.<br \/>\nParler du Far West virtuel n&#8217;est donc pas si incongru. Comme les bandits d&#8217;autrefois, les cybercriminels pi\u00e9tinent la loi, changent constamment d&#8217;identit\u00e9, puis se volatilisent en ne laissant derri\u00e8re eux qu&#8217;un nuage de poussi\u00e8re virtuelle. Et parce qu&#8217;Internet reste un univers largement sous-r\u00e9glement\u00e9, il est le th\u00e9\u00e2tre d&#8217;une nouvelle ru\u00e9e vers l&#8217;or pour les truands des temps modernes.<br \/>\nDifficile pour les entreprises de ne pas se sentir d\u00e9sempar\u00e9es en voyant les contrefacteurs et autres faussaires agir en toute impunit\u00e9 pour \u00e9couler leurs stocks en masse, cr\u00e9er des r\u00e9seaux de distribution, ouvrir des points de vente et m\u00eame investir les r\u00e9gies publicitaires et les r\u00e9seaux sociaux \u00e0 une \u00e9chelle que seules les plus grandes marques pouvaient jusqu&#8217;alors se permettre. <\/p>\n                <\/div>\n                <div class=\"service-type__image\">\n                    <div class=\"service-type__image-wrap\">\n                        <img\n                            src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/The-Virtual-Wild-West-44x0-c-default.jpg\"\n                            data-src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/The-Virtual-Wild-West-680x0-c-default.jpg\"\n                            class=\"lazyload blur-up\"\n                            alt=\"Le&#x20;Far&#x20;West&#x20;virtuel\" \/>\n                    <\/div>\n                <\/div>\n            <\/li>\n                        <li class=\"service-type seul-contre-tous\">\n                <div class=\"service-type__description\">\n                    <h3>Seul contre tous<\/h3>\n                    <p>Plus l&#8217;ennemi est nombreux, plus la lutte peut sembler d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9e. Ainsi, bon nombre d&#8217;entreprises que nous rencontrons sont prises sous un feu d&#8217;infractions de plus en plus nourri. Pourtant, elles n&#8217;ont connaissance que d&#8217;une fraction des attaques perp\u00e9tr\u00e9es contre leurs marques, et celles qu&#8217;elles parviennent \u00e0 identifier les prennent souvent par surprise.<br \/>\n<br \/>\nPour ne rien arranger, les adversaires qu&#8217;elles affrontent sont tout sauf des amateurs. Elles ont en effet affaire \u00e0 des r\u00e9seaux organis\u00e9s dont les techniques de fraude et de contrefa\u00e7on ne cessent de se d\u00e9velopper.<br \/>\n<br \/>\nPourtant, un examen plus attentif r\u00e9v\u00e8le un tableau encore plus sordide. Car les contrefacteurs et faussaires ont souvent partie li\u00e9e avec les organisations criminelles les plus dangereuses de la plan\u00e8te, celles-l\u00e0 m\u00eame qui alimentent le terrorisme ou la traite d&#8217;\u00eatres humains.<br \/>\n <br \/>\nSeule face \u00e0 un tel fl\u00e9au, une marque n&#8217;a aucune chance.<\/p>\n                <\/div>\n                <div class=\"service-type__image\">\n                    <div class=\"service-type__image-wrap\">\n                        <img\n                            src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Fighting-Alone-44x0-c-default.jpg\"\n                            data-src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Fighting-Alone-680x0-c-default.jpg\"\n                            class=\"lazyload blur-up\"\n                            alt=\"Seul&#x20;contre&#x20;tous\" \/>\n                    <\/div>\n                <\/div>\n            <\/li>\n                        <li class=\"service-type l&#x27;union-fait-la-force\">\n                <div class=\"service-type__description\">\n                    <h3>L&#039;union fait la force<\/h3>\n                    <p>C&#8217;est ici qu&#8217;Incopro entre en jeu. D\u00e8s notre cr\u00e9ation, nous n&#8217;avons cess\u00e9 de plaider pour une approche totalement neuve qui consiste \u00e0 miser sur la puissance du collectif pour constituer un front uni, fond\u00e9 sur le partage d&#8217;informations et de renseignements entre acteurs l\u00e9gitimes. Parce que m\u00eame face aux criminels les plus corrompus et les plus puissants du Net, les entreprises ne doivent pas craindre de hausser le ton. Nous devons faire bloc et unir nos forces pour d\u00e9manteler ces r\u00e9seaux.<br \/>\n<br \/>\nOn peut d\u00e9plorer qu&#8217;Internet ait profit\u00e9 au banditisme. La bonne nouvelle, c&#8217;est que le probl\u00e8me contient aussi la solution. \u00c0 travers l&#8217;expertise de nos analystes, les technologies avanc\u00e9es de Talisman et le partage d&#8217;informations avec nos clients lors d&#8217;\u00e9v\u00e9nements et de rencontres professionnelles, nous d\u00e9tenons une arme que nos adversaires ne poss\u00e8deront jamais\u00a0: un collectif uni et solidaire. <br \/>\nNon seulement nous pouvons faire obstacle \u00e0 ces criminels, mais nous pouvons aussi \u00e9radiquer leur pr\u00e9sence sur le Net. Nous avons aussi le poids pour faire pression sur les moteurs de recherche, les r\u00e9seaux sociaux et les plateformes e-commerce et les inciter \u00e0 davantage de duret\u00e9 \u00e0 l&#8217;encontre des contrefacteurs. Enfin, nous pouvons sortir du r\u00f4le de victime pour \u00e0 notre tour devenir la menace. <\/p>\n                <\/div>\n                <div class=\"service-type__image\">\n                    <div class=\"service-type__image-wrap\">\n                        <img\n                            src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Standing-Together-44x0-c-default.jpg\"\n                            data-src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Standing-Together-680x0-c-default.jpg\"\n                            class=\"lazyload blur-up\"\n                            alt=\"L&#x27;union&#x20;fait&#x20;la&#x20;force\" \/>\n                    <\/div>\n                <\/div>\n            <\/li>\n                    <\/ul>\n    <\/div>\n<\/section><\/div><\/div>\n\n\n<section class=\"professional-services brand--white bg-grey\">\n    <div class=\"container\">\n                <h2 class=\"heading-branded\">Notre raison d&#039;\u00eatre<\/h2>\n                        <ul class=\"services\">\n                        <li class=\"service\">\n                <div class=\"service__icon-wrap\">\n                    <img\n                        src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Purpose-22x0-c-default.png\"\n                        data-src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Purpose-188x0-c-default.png\"\n                        class=\"service__icon lazyload blur-up\"\n                        alt=\"\" \/>\n                <\/div>\n                <h3><\/h3>\n                <p>Faire d&#8217;Internet un espace plus s\u00fbr pour les entreprises et pour les consommateurs.<\/p>\n            <\/li>\n                        <li class=\"service\">\n                <div class=\"service__icon-wrap\">\n                    <img\n                        src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Mission-22x0-c-default.png\"\n                        data-src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Mission-188x0-c-default.png\"\n                        class=\"service__icon lazyload blur-up\"\n                        alt=\"\" \/>\n                <\/div>\n                <h3><\/h3>\n                <p>Incopro a pour mission d&#8217;aider les marques du monde entier \u00e0 unir leurs forces contre les acteurs et les entit\u00e9s qui enfreignent leur propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle, copient leurs produits, et mettent en danger leurs clients.<\/p>\n            <\/li>\n                        <li class=\"service\">\n                <div class=\"service__icon-wrap\">\n                    <img\n                        src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Vision-22x0-c-default.png\"\n                        data-src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Vision-188x0-c-default.png\"\n                        class=\"service__icon lazyload blur-up\"\n                        alt=\"\" \/>\n                <\/div>\n                <h3><\/h3>\n                <p>Nous voulons b\u00e2tir un monde o\u00f9 les consommateurs peuvent avoir pleinement confiance dans toutes leurs interactions en ligne, et o\u00f9 les entreprises peuvent investir dans leurs marques sans craindre que des imitateurs ou contrefacteurs ne s&#8217;emparent de leur client\u00e8le et ne ternissent une r\u00e9putation durement acquise.<\/p>\n            <\/li>\n                    <\/ul>\n    <\/div>\n<\/section>\n\n<div class=\"banner-image\">\n    <img\n        srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Our-values-banner-test-576x0-c-default.jpg\"\n        src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Our-values-banner-test-48x0-c-default.jpg\"\n        data-sizes=\"auto\"\n        data-srcset=\"\n            \/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Our-values-banner-test-576x0-c-default.jpg 576w,\n            \/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Our-values-banner-test-992x0-c-default.jpg 992w,\n            \/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Our-values-banner-test-1200x0-c-default.jpg 1200w,\n            \/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Our-values-banner-test-1920x0-c-default.jpg 1920w\"\n        data-src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Our-values-banner-test-1920x0-c-default.jpg\"\n        alt=\"Incopro&#x20;values\"\n        class=\"banner-image__img lazyload blur-up\" \/>\n<\/div>\n\n\n<div class=\"wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<div class=\"wp-block-columns are-vertically-aligned-top\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-top\">\n<div class=\"wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-top\">\n<div class=\"wp-block-image no-styling\"><figure class=\"aligncenter size-large\"><img width=\"550\" height=\"180\" src=\"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Authenticity-1.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-9976\" srcset=\"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Authenticity-1.png 550w, https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Authenticity-1-300x98.png 300w\" sizes=\"(max-width: 550px) 100vw, 550px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-top\">\n<p>L&#8217;authenticit\u00e9 est un pilier de la confiance. Chaque jour, nous prot\u00e9geons et pr\u00e9servons cette authenticit\u00e9 pour nos clients et leurs consommateurs. Elle impr\u00e8gne aussi toute la culture de notre organisation, nos pratiques, nos engagements et notre attitude face \u00e0 l&#8217;\u00e9preuve. Cette volont\u00e9 d&#8217;\u00eatre dans le vrai acc\u00e9l\u00e8re la cr\u00e9ation de solutions, la r\u00e9solution de probl\u00e8mes et l&#8217;affermissement de la confiance.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-top\">\n<div class=\"wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-top\">\n<div class=\"wp-block-image no-styling\"><figure class=\"aligncenter size-large\"><img width=\"550\" height=\"180\" src=\"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Ingenuity-1.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-9977\" srcset=\"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Ingenuity-1.png 550w, https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Ingenuity-1-300x98.png 300w\" sizes=\"(max-width: 550px) 100vw, 550px\" \/><\/figure><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-top\">\n<p>Pour relever les d\u00e9fis de nos clients, nos analystes font preuve d&#8217;une cr\u00e9ativit\u00e9 et d&#8217;une ing\u00e9niosit\u00e9 incomparables, fruit d&#8217;une vraie diversit\u00e9 de leurs parcours et comp\u00e9tences respectifs. Notre sens du collectif nous permet de prendre l&#8217;avantage moins par la force que par l&#8217;intelligence, en trouvant toujours le chemin le plus court pour aller droit \u00e0 la solution.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns are-vertically-aligned-top\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-top\">\n<div class=\"wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-block-column\">\n<div class=\"wp-block-image no-styling\"><figure class=\"aligncenter size-large\"><img width=\"550\" height=\"180\" src=\"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Courage-2.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-9979\" srcset=\"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Courage-2.png 550w, https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Courage-2-300x98.png 300w\" sizes=\"(max-width: 550px) 100vw, 550px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center\">\n<p>Unis et solidaires, nos analystes font bloc avec nos clients pour venir \u00e0 bout de leurs plus grandes menaces. Ensemble, nous combattons les r\u00e9seaux mondiaux de contrefacteurs et les plus grandes plateformes, tout en attaquant les nouveaux entrants \u00e0 la racine.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-top\">\n<div class=\"wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-top\">\n<div class=\"wp-block-image no-styling\"><figure class=\"aligncenter size-large\"><img width=\"550\" height=\"180\" src=\"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Togetherness-2.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-9978\" srcset=\"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Togetherness-2.png 550w, https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Togetherness-2-300x98.png 300w\" sizes=\"(max-width: 550px) 100vw, 550px\" \/><\/figure><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center\">\n<p>Alors que nos ennemis s&#8217;adonnent \u00e0 des luttes fratricides pour se saisir d&#8217;une plus grosse part du g\u00e2teau, nous croyons en la force d&#8217;un bloc uni et plus d\u00e9termin\u00e9 que jamais. Nous le faisons pour nos clients, mais aussi pour nous. Notre objectif est simple&nbsp;: b\u00e2tir des ponts entre les cultures, les r\u00e9gions et les comp\u00e9tences pour cr\u00e9er des \u00e9quipes soud\u00e9es au service de nos clients.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-block-column\" style=\"flex-basis:25%\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column\" style=\"flex-basis:50%\">\n<div class=\"wp-block-columns mb-0\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-top\">\n<div class=\"wp-block-image no-styling clear-bottom\"><figure class=\"aligncenter size-large\"><img width=\"550\" height=\"180\" src=\"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Determination-2.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-9980\" srcset=\"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Determination-2.png 550w, https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Determination-2-300x98.png 300w\" sizes=\"(max-width: 550px) 100vw, 550px\" \/><\/figure><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center\">\n<p>Notre d\u00e9termination est le moteur de notre r\u00e9ussite. C&#8217;est elle qui nous permet de toujours garder une longueur d&#8217;avance et d&#8217;anticiper l&#8217;\u00e9volution constante des menaces. Surtout, cette volont\u00e9 in\u00e9branlable nous pousse \u00e0 aller au c\u0153ur du probl\u00e8me pour produire des r\u00e9sultats concrets.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column\" style=\"flex-basis:25%\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n<section class=\"professional-services brand--primary bg-blue\">\n    <div class=\"container\">\n                        <ul class=\"services\">\n                        <li class=\"service\">\n                <div class=\"service__icon-wrap\">\n                    <img\n                        src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/user-card.svg\"\n                        data-src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/user-card.svg\"\n                        class=\"service__icon lazyload blur-up\"\n                        alt=\"Notre&#x20;plateforme&#x20;Talisman\" \/>\n                <\/div>\n                <h3>Notre plateforme Talisman<\/h3>\n                <p>Talisman est une plateforme unique de surveillance continue du web \u00e9quip\u00e9e d&#8217;un syst\u00e8me de machine learning qui am\u00e9liore constamment sa capacit\u00e9 \u00e0 rep\u00e9rer, prioriser et agir contre les contenus et produits de contrefa\u00e7on.<\/p>\n            <\/li>\n                        <li class=\"service\">\n                <div class=\"service__icon-wrap\">\n                    <img\n                        src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/INSYNC-logo_full_negative_RGB1-22x0-c-default.png\"\n                        data-src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/INSYNC-logo_full_negative_RGB1-188x0-c-default.png\"\n                        class=\"service__icon lazyload blur-up\"\n                        alt=\"Nos&#x20;rencontres&#x20;annuelles&#x20;INSYNC\" \/>\n                <\/div>\n                <h3>Nos rencontres annuelles INSYNC<\/h3>\n                <p>INSYNC r\u00e9invente la protection de la marque en unissant les entreprises contre un ennemi commun. Ensemble, nous mutualisons nos informations et combinons nos champs d&#8217;action pour aboutir \u00e0 des changements positifs et tangibles.<\/p>\n            <\/li>\n                        <li class=\"service\">\n                <div class=\"service__icon-wrap\">\n                    <img\n                        src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/our-analysts-brand-white.svg\"\n                        data-src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/our-analysts-brand-white.svg\"\n                        class=\"service__icon lazyload blur-up\"\n                        alt=\"Nos&#x20;analystes\" \/>\n                <\/div>\n                <h3>Nos analystes<\/h3>\n                <p>Les \u00e9quipes Incopro s&#8217;inscrivent dans une d\u00e9marche de partage des savoirs et de collaboration pluridisciplinaire pour mieux prot\u00e9ger votre entreprise.<\/p>\n            <\/li>\n                    <\/ul>\n    <\/div>\n<\/section>\n\n<section class=\"testimonial testimonial-brand--primary\">\n    <div class=\"container\">\n        <blockquote>\n                                                        <div>Today we\u2019re a global presence, bringing together over 220 employees speaking many languages and located across three continents. We work with more than 750 brands and are proud to include countless professionals in our worldwide network.<\/div>\n                <cite><\/cite>\n                                    <\/blockquote>\n    <\/div>\n<\/section>\n\n<section class=\"talk-to-an-expert\">\n    <a href=\"\/fr\/demandez-une-demo\/\" target=\"_blank\" title=\"DEMANDEZ&#x20;VOTRE&#x20;D&#x00C9;MO&#x20;PERSONNALIS&#x00C9;E\">\n        <div class=\"container\">\n            <div class=\"heading-wrap\">\n                <h2>DEMANDEZ VOTRE D\u00c9MO PERSONNALIS\u00c9E<\/h2>\n            <\/div>\n            <p>Trouvez les r\u00e9ponses \u00e0 vos questions et d\u00e9couvrez ce qui fait d&#039;Incopro un choix incontournable pour votre entreprise.<\/p>\n        <\/div>\n    <\/a>\n<\/section>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Notre histoire Depuis sa cr\u00e9ation en 2012, Incopro travaille \u00e0 faire d&#8217;Internet un lieu plus s\u00fbr pour les entreprises et les consommateurs. Chez Incopro, sommes convaincus qu&#8217;en unissant leurs forces, les d\u00e9tenteurs de droits peuvent porter le combat sur le terrain des contrefacteurs, imitateurs et autres faussaires pour mieux prot\u00e9ger leurs marques et leurs clients. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":9969,"parent":0,"menu_order":5,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v18.7 (Yoast SEO v19.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Notre histoire - INCOPRO<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/notre-histoire\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Notre histoire\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"https:\/\/youtu.be\/VSwYliR-a1c Notre histoire Depuis sa cr\u00e9ation en 2012, Incopro travaille \u00e0 faire d&#039;Internet un lieu plus s\u00fbr pour les entreprises et les\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/notre-histoire\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"INCOPRO\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/incoprouk\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-02-03T17:12:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/incopro-our-story.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"688\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Incopro\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#organization\",\"name\":\"Incopro\",\"url\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/incoproip\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/incopro-ltd\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCD_ZTDZOUgH7P_QrzVEBKYA\/featured\",\"https:\/\/www.facebook.com\/incoprouk\/\",\"https:\/\/twitter.com\/Incopro\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/why-partner-with-incopro.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/why-partner-with-incopro.png\",\"width\":900,\"height\":483,\"caption\":\"Incopro\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/\",\"name\":\"INCOPRO\",\"description\":\"Brand Protection Solutions | Brand Protection Technology\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/notre-histoire\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/incopro-our-story.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/incopro-our-story.jpg\",\"width\":1920,\"height\":688},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/notre-histoire\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/notre-histoire\/\",\"name\":\"Notre histoire - INCOPRO\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/notre-histoire\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-09-18T14:13:47+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-03T17:12:10+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/notre-histoire\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/notre-histoire\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/notre-histoire\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Notre histoire\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Notre histoire - INCOPRO","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/notre-histoire\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Notre histoire","og_description":"https:\/\/youtu.be\/VSwYliR-a1c Notre histoire Depuis sa cr\u00e9ation en 2012, Incopro travaille \u00e0 faire d'Internet un lieu plus s\u00fbr pour les entreprises et les","og_url":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/notre-histoire\/","og_site_name":"INCOPRO","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/incoprouk\/","article_modified_time":"2021-02-03T17:12:10+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":688,"url":"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/incopro-our-story.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@Incopro","twitter_misc":{"Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#organization","name":"Incopro","url":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/","sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/incoproip\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/incopro-ltd\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCD_ZTDZOUgH7P_QrzVEBKYA\/featured","https:\/\/www.facebook.com\/incoprouk\/","https:\/\/twitter.com\/Incopro"],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/why-partner-with-incopro.png","contentUrl":"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/why-partner-with-incopro.png","width":900,"height":483,"caption":"Incopro"},"image":{"@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#website","url":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/","name":"INCOPRO","description":"Brand Protection Solutions | Brand Protection Technology","publisher":{"@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/notre-histoire\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/incopro-our-story.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/incopro-our-story.jpg","width":1920,"height":688},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/notre-histoire\/#webpage","url":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/notre-histoire\/","name":"Notre histoire - INCOPRO","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/notre-histoire\/#primaryimage"},"datePublished":"2020-09-18T14:13:47+00:00","dateModified":"2021-02-03T17:12:10+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/notre-histoire\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/notre-histoire\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/notre-histoire\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Notre histoire"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/9958"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9958"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/9958\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12967,"href":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/9958\/revisions\/12967"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9969"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9958"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}