{"id":10037,"date":"2020-09-21T16:06:10","date_gmt":"2020-09-21T16:06:10","guid":{"rendered":"https:\/\/www.incoproip.com\/difference\/presence-mondiale\/"},"modified":"2021-02-03T16:48:28","modified_gmt":"2021-02-03T16:48:28","slug":"presence-mondiale","status":"publish","type":"difference","link":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/difference\/presence-mondiale\/","title":{"rendered":"Pr\u00e9sence mondiale"},"content":{"rendered":"<section class=\"jumbotron\">\n    <div class=\"jumbotron__img\">\n        <img\n            srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/incopro-global-reach-576x0-c-default.png\"\n            src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/incopro-global-reach-48x0-c-default.png\"\n            data-sizes=\"auto\"\n            data-srcset=\"\n              \/wp-content\/uploads\/2020\/01\/incopro-global-reach-576x0-c-default.png 576w,\n              \/wp-content\/uploads\/2020\/01\/incopro-global-reach-992x0-c-default.png 992w,\n              \/wp-content\/uploads\/2020\/01\/incopro-global-reach-1200x0-c-default.png 1200w,\n              \/wp-content\/uploads\/2020\/01\/incopro-global-reach-1920x0-c-default.png 1920w\"\n            data-src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/incopro-global-reach-1920x0-c-default.png\"\n            alt=\"\"\n            class=\"lazyload blur-up\" \/>\n        <div class=\"jumbotron__overlay\">&nbsp;<\/div>\n    <\/div>\n    <div class=\"container\">\n        <h1>Pr\u00e9sence mondiale<\/h1>\n        <p><\/p>\n    <\/div>\n<\/section>\n\n\n<div class=\"wp-block-group bg-grey--light heading-branded\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\"><section class=\"service-callout\">\n    <div class=\"container\">\n        <div class=\"callout\">\n            <div>\n                                <h3>Approche mondiale<\/h3>\n                                                <p>Dans une \u00e9poque domin\u00e9e par le digital, la probl\u00e9matique de la protection des marques d\u00e9passe les fronti\u00e8res g\u00e9ographiques et exige de se placer dans une perspective r\u00e9solument mondiale.<\/p>\n<p>Certains de nos clients europ\u00e9ens subissent des infractions en Asie, tandis que d&#8217;autres op\u00e8rent en Am\u00e9rique du Nord mais rencontrent des difficult\u00e9s en Europe. Bref, chaque cas a ses sp\u00e9cificit\u00e9s&#8230;<\/p>\n<p>Chez Incopro, la protection des marques est un engagement de tous les instants qui se traduit par une surveillance 24h\/7j \u00e0 l&#8217;\u00e9chelle mondiale. Nos experts locaux agissent sur les points chauds de la contrefa\u00e7on pour prot\u00e9ger nos clients sur tous les fronts.<\/p>\n<p>Nos bureaux sont r\u00e9partis entre les \u00c9tats-Unis, le Royaume-Uni et la Chine, avec des experts bas\u00e9s en France, en Allemagne, en Italie et aux Pays-Bas. Incopro mobilise ainsi une force de frappe internationale pour assurer \u00e0 ses clients un service exhaustif et transparent.<\/p>\n\n                            <\/div>\n                        <div>\n                <img\n                    src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/global-reach.svg\"\n                    data-src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/global-reach.svg\"\n                    class=\"lazyload blur-up\"\n                    alt=\"\" \/>\n            <\/div>\n                    <\/div>\n    <\/div>\n<\/section>\n\n\n<h3 id=\"h-protection-internationale-des-marques-et-de-la-propri-t-intellectuelle\">Protection internationale des marques et de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle<\/h3>\n\n\n\n<p>Nos clients valorisent l&#8217;expertise r\u00e9gionale de nos \u00e9quipes pour plusieurs raisons&nbsp;:<\/p>\n\n\n\n<ul><li>Comp\u00e9tences linguistiques \u2013 La composante linguistique est essentielle pour identifier les produits ill\u00e9gitimes sur les plateformes.<\/li><li>Connaissances culturelles \u2013 Il est capital de bien comprendre les subtilit\u00e9s du droit de la PI et les habitudes des consommateurs d&#8217;un pays \u00e0 l&#8217;autre. Selon les r\u00e9gions, les contrefacteurs n&#8217;ont pas le m\u00eame usage des plateformes e-commerce, des r\u00e9seaux sociaux et des m\u00e9thodes de paiement.<\/li><li>Compr\u00e9hension du champ des menaces \u2013 De nouvelles plateformes e-commerce voient le jour et tentent de s&#8217;imposer dans diff\u00e9rentes parties du globe. Nos analystes poss\u00e8dent la connaissance du terrain indispensable pour suivre de pr\u00e8s les pratiques de ces plateformes.<\/li><li>Relations avec les plateformes \u2013 Gr\u00e2ce \u00e0 son implantation internationale, Incopro a pu tisser des liens avec des acteurs majeurs des questions de contrefa\u00e7on sur les plus grandes plateformes en ligne. Ces relations nous permettent de faire ex\u00e9cuter des mesures coercitives et de sensibiliser ces plateformes \u00e0 la protection des marques.<\/li><\/ul>\n<\/div><\/div>\n\n\n<div class=\"banner-image\">\n    <img\n        srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/World-Map-576x0-c-default.png\"\n        src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/World-Map-48x0-c-default.png\"\n        data-sizes=\"auto\"\n        data-srcset=\"\n            \/wp-content\/uploads\/2020\/01\/World-Map-576x0-c-default.png 576w,\n            \/wp-content\/uploads\/2020\/01\/World-Map-992x0-c-default.png 992w,\n            \/wp-content\/uploads\/2020\/01\/World-Map-1200x0-c-default.png 1200w,\n            \/wp-content\/uploads\/2020\/01\/World-Map-1920x0-c-default.png 1920w\"\n        data-src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/World-Map-1920x0-c-default.png\"\n        alt=\"Bureaux&#x20;Incopro&#x20;dans&#x20;le&#x20;monde\"\n        class=\"banner-image__img lazyload blur-up\" \/>\n<\/div>\n\n<section class=\"talk-to-an-expert\">\n    <a href=\"\/fr\/demandez-une-demo\/\" target=\"_blank\" title=\"DEMANDEZ&#x20;VOTRE&#x20;D&#x00C9;MO&#x20;PERSONNALIS&#x00C9;E\">\n        <div class=\"container\">\n            <div class=\"heading-wrap\">\n                <h2>DEMANDEZ VOTRE D\u00c9MO PERSONNALIS\u00c9E<\/h2>\n            <\/div>\n            <p>Trouvez les r\u00e9ponses \u00e0 vos questions et d\u00e9couvrez ce qui fait d&#039;Incopro un choix incontournable pour votre entreprise.<\/p>\n        <\/div>\n    <\/a>\n<\/section>","protected":false},"template":"","meta":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v18.7 (Yoast SEO v19.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Protection de marque international\u00a0| Pr\u00e9sence mondiale - INCOPRO<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/difference\/presence-mondiale\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pr\u00e9sence mondiale\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Protection internationale des marques et de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle Nos clients valorisent l&#039;expertise r\u00e9gionale de nos \u00e9quipes pour plusieurs\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/difference\/presence-mondiale\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"INCOPRO\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/incoprouk\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-02-03T16:48:28+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Incopro\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#organization\",\"name\":\"Incopro\",\"url\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/incoproip\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/incopro-ltd\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCD_ZTDZOUgH7P_QrzVEBKYA\/featured\",\"https:\/\/www.facebook.com\/incoprouk\/\",\"https:\/\/twitter.com\/Incopro\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/why-partner-with-incopro.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/why-partner-with-incopro.png\",\"width\":900,\"height\":483,\"caption\":\"Incopro\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/\",\"name\":\"INCOPRO\",\"description\":\"Brand Protection Solutions | Brand Protection Technology\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/difference\/presence-mondiale\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/difference\/presence-mondiale\/\",\"name\":\"Protection de marque international\u00a0| Pr\u00e9sence mondiale - INCOPRO\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-09-21T16:06:10+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-03T16:48:28+00:00\",\"description\":\"Protection des marques \u00e0 l'internationale. \u00c0 l'\u00e8re de l'e-commerce, il est capital d'adopter une approche mondiale.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/difference\/presence-mondiale\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/difference\/presence-mondiale\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/difference\/presence-mondiale\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Pr\u00e9sence mondiale\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Protection de marque international\u00a0| Pr\u00e9sence mondiale - INCOPRO","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/difference\/presence-mondiale\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Pr\u00e9sence mondiale","og_description":"Protection internationale des marques et de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle Nos clients valorisent l'expertise r\u00e9gionale de nos \u00e9quipes pour plusieurs","og_url":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/difference\/presence-mondiale\/","og_site_name":"INCOPRO","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/incoprouk\/","article_modified_time":"2021-02-03T16:48:28+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@Incopro","twitter_misc":{"Est. reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#organization","name":"Incopro","url":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/","sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/incoproip\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/incopro-ltd\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCD_ZTDZOUgH7P_QrzVEBKYA\/featured","https:\/\/www.facebook.com\/incoprouk\/","https:\/\/twitter.com\/Incopro"],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/why-partner-with-incopro.png","contentUrl":"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/why-partner-with-incopro.png","width":900,"height":483,"caption":"Incopro"},"image":{"@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#website","url":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/","name":"INCOPRO","description":"Brand Protection Solutions | Brand Protection Technology","publisher":{"@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/difference\/presence-mondiale\/#webpage","url":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/difference\/presence-mondiale\/","name":"Protection de marque international\u00a0| Pr\u00e9sence mondiale - INCOPRO","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#website"},"datePublished":"2020-09-21T16:06:10+00:00","dateModified":"2021-02-03T16:48:28+00:00","description":"Protection des marques \u00e0 l'internationale. \u00c0 l'\u00e8re de l'e-commerce, il est capital d'adopter une approche mondiale.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/difference\/presence-mondiale\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/difference\/presence-mondiale\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/difference\/presence-mondiale\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Pr\u00e9sence mondiale"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/difference\/10037"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/difference"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/difference"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10037"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}