{"id":10058,"date":"2020-09-23T18:12:03","date_gmt":"2020-09-23T18:12:03","guid":{"rendered":"https:\/\/www.incoproip.com\/difference\/a-la-rencontre-de-nos-analystes\/"},"modified":"2021-01-31T16:58:28","modified_gmt":"2021-01-31T16:58:28","slug":"a-la-rencontre-de-nos-analystes","status":"publish","type":"difference","link":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/difference\/a-la-rencontre-de-nos-analystes\/","title":{"rendered":"\u00c0 la rencontre de nos analystes"},"content":{"rendered":"<section class=\"jumbotron\">\n    <div class=\"jumbotron__img\">\n        <img\n            srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Incopro-Our-analysts-576x0-c-default.jpg\"\n            src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Incopro-Our-analysts-48x0-c-default.jpg\"\n            data-sizes=\"auto\"\n            data-srcset=\"\n              \/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Incopro-Our-analysts-576x0-c-default.jpg 576w,\n              \/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Incopro-Our-analysts-992x0-c-default.jpg 992w,\n              \/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Incopro-Our-analysts-1200x0-c-default.jpg 1200w,\n              \/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Incopro-Our-analysts-1920x0-c-default.jpg 1920w\"\n            data-src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Incopro-Our-analysts-1920x0-c-default.jpg\"\n            alt=\"Incopro&#x20;-&#x20;Nos&#x20;analystes\"\n            class=\"lazyload blur-up\" \/>\n        <div class=\"jumbotron__overlay\">&nbsp;<\/div>\n    <\/div>\n    <div class=\"container\">\n        <h1>\u00c0 la rencontre de nos analystes<\/h1>\n        <p>Nos analystes hautement qualifi\u00e9s et nos \u00e9quipes d&#8217;int\u00e9gration et d&#8217;accompagnement des clients nous permettent d\u2019offrir la gamme de services de protection de la marque la plus compl\u00e8te du march\u00e9. <\/p>\n    <\/div>\n<\/section>\n\n<section class=\"professional-services brand--grey\">\n    <div class=\"container\">\n                <h2 class=\"heading-branded\">Services de protection de la marque<\/h2>\n                        <ul class=\"services\">\n                        <li class=\"service\">\n                <div class=\"service__icon-wrap\">\n                    <img\n                        src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/icon-configured-to-your-needs.svg\"\n                        data-src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/icon-configured-to-your-needs.svg\"\n                        class=\"service__icon lazyload blur-up\"\n                        alt=\"Solution&#x20;sur&#x20;mesure\" \/>\n                <\/div>\n                <h3>Solution sur mesure<\/h3>\n                <p>Votre solution de protection de la marque sera pens\u00e9e pour les enjeux et sp\u00e9cificit\u00e9s de votre entreprise. Chaque marque est expos\u00e9e \u00e0 des types d&#8217;abus et d&#8217;infractions bien particuliers. C&#8217;est pourquoi notre \u00e9quipe d\u2019int\u00e9gration veillera \u00e0 ce que votre programme corresponde \u00e0 vos probl\u00e9matiques sp\u00e9cifiques.<\/p>\n            <\/li>\n                        <li class=\"service\">\n                <div class=\"service__icon-wrap\">\n                    <img\n                        src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/global-reach.svg\"\n                        data-src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/global-reach.svg\"\n                        class=\"service__icon lazyload blur-up\"\n                        alt=\"Experts&#x20;mondiaux\" \/>\n                <\/div>\n                <h3>Experts mondiaux<\/h3>\n                <p>Form\u00e9s au droit de la marque et de la PI, nos analystes sont originaires des quatre coins du globe. Nous combinons ainsi couverture mondiale et expertise locale pour agir en votre nom et prot\u00e9ger vos consommateurs et votre marque.<\/p>\n            <\/li>\n                        <li class=\"service\">\n                <div class=\"service__icon-wrap\">\n                    <img\n                        src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/icon-outcome.svg\"\n                        data-src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/icon-outcome.svg\"\n                        class=\"service__icon lazyload blur-up\"\n                        alt=\"Priorit&#x00E9;&#x20;aux&#x20;r&#x00E9;sultats\" \/>\n                <\/div>\n                <h3>Priorit\u00e9 aux r\u00e9sultats<\/h3>\n                <p>Il est facile de se f\u00e9liciter de chiffres flatteurs faisant \u00e9tat de nombreuses poursuites engag\u00e9es contre des vendeurs frauduleux. Toutefois, ces actions importent peu si elles n\u2019ont pas un impact tangible. C\u2019est pourquoi nos services de protection de la marque visent avant tout \u00e0 atteindre des r\u00e9sultats en phase avec vos objectifs.<\/p>\n            <\/li>\n                    <\/ul>\n    <\/div>\n<\/section>\n\n<section class=\"service-types brand--white\">\n    <div class=\"container\">\n                <h2 class=\"heading-branded\">Solution interne ou manag\u00e9e<\/h2>\n                        <p>\u00c9quipe interne ou sp\u00e9cialistes de nos services manag\u00e9s\u00a0? C&#8217;est vous qui choisissez comment vous prot\u00e9gez votre marque.<\/p>\n                <ul class=\"services\">\n                        <li class=\"service-type service-de-protection-interne\">\n                <div class=\"service-type__description\">\n                    <h3>Service de protection Interne<\/h3>\n                    <p>Incopro offre la seule technologie haut de gamme en self-service pour les entreprises disposant de ressources internes capables d&#8217;identifier, de prioriser et de stopper elles-m\u00eames les infractions PI.<br \/>\r\n<br \/>\r\nPour un impact maximal, votre \u00e9quipe b\u00e9n\u00e9ficiera d\u2019une formation compl\u00e8te sur notre technologie. Elle aura \u00e9galement acc\u00e8s \u00e0 un large \u00e9ventail de supports didactiques (vid\u00e9os, manuels, webinaires, etc.) sur le portail client Incopro. En prime, un responsable Customer Success d\u00e9di\u00e9 veillera \u00e0 ce que vos objectifs de protection de votre marque soient atteints.<\/p>\n                <\/div>\n                <div class=\"service-type__image\">\n                    <div class=\"service-type__image-wrap\">\n                        <img\n                            src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Incopro-Service-self-serve-44x0-c-default.jpg\"\n                            data-src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Incopro-Service-self-serve-680x0-c-default.jpg\"\n                            class=\"lazyload blur-up\"\n                            alt=\"Service&#x20;de&#x20;protection&#x20;Interne\" \/>\n                    <\/div>\n                <\/div>\n            <\/li>\n                        <li class=\"service-type service-de-protection-manag&#x00E9;\">\n                <div class=\"service-type__description\">\n                    <h3>Service de protection manag\u00e9<\/h3>\n                    <p>Notre \u00e9quipe se tient \u00e0 votre disposition pour vous offrir des services complets de protection de votre marque. Ces analystes hautement qualifi\u00e9s agiront en appui de votre propre \u00e9quipe pour vous apporter un maximum de s\u00e9r\u00e9nit\u00e9.<br \/>\r\n<br \/>\r\nLorsque vous faites appel aux analystes Incopro, vous b\u00e9n\u00e9ficiez d&#8217;une tr\u00e8s vaste exp\u00e9rience acquise \u00e0 travers diff\u00e9rentes marques, diff\u00e9rents secteurs et diff\u00e9rentes r\u00e9gions du globe. Ces comp\u00e9tences, cette intelligence collective et ce rayon d\u2019action mondial, nous les mettons au service de votre marque.<br \/>\r\n<\/p>\n                <\/div>\n                <div class=\"service-type__image\">\n                    <div class=\"service-type__image-wrap\">\n                        <img\n                            src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Incopro-Analysts-44x0-c-default.jpg\"\n                            data-src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Incopro-Analysts-680x0-c-default.jpg\"\n                            class=\"lazyload blur-up\"\n                            alt=\"Service&#x20;de&#x20;protection&#x20;manag&#x00E9;\" \/>\n                    <\/div>\n                <\/div>\n            <\/li>\n                    <\/ul>\n    <\/div>\n<\/section>\n\n<section class=\"testimonial testimonial-brand--secondary\">\n    <div class=\"container\">\n        <blockquote>\n                                                        <div>\u201cIncopro has set the bar very high on customer service, especially onboarding. Their onboarding experience was smooth and timely. The process ensured my staff was assimilated. Working with Incopro is best described as \u2018forging a partnership.\u2019 \u201c<\/div>\n                <cite>Legal Counsel at Alex &#038; Ani<\/cite>\n                                    <\/blockquote>\n    <\/div>\n<\/section>\n\n<section class=\"analyst-bio brand--grey--light analyst-bio--large\">\n    <div class=\"container\">\n        <div class=\"analyst\">\n            <div class=\"analyst__image\">\n                <img\n                    src=\"\"\n                    data-src=\"\"\n                    class=\"lazyload blur-up\"\n                    alt=\"Yizhen&#x20;Liu\">\n            <\/div>\n            <div class=\"analyst__bio\">\n                <h3 class=\"analyst__name\">Yizhen Liu<\/h3>\n                <p class=\"analyst__role\">Directrice d\u2019exploitation Asie | Shanghai<\/p>\n                <p class=\"analyst__description\">Il est extr\u00eamement satisfaisant de pouvoir offrir des services locaux et personnalis\u00e9s \u00e0 nos clients sur un march\u00e9 asiatique en pleine mutation, tout en collaborant avec nos \u00e9quipes en Europe et aux \u00c9tats-Unis. <br \/>\n<br \/>\nDe la protection des marques online aux investigations offline, les \u00e9quipes locales permettent \u00e0 Incopro de suivre de pr\u00e8s l\u2019\u00e9volution du march\u00e9 et de proposer des solutions uniques. Il est extr\u00eamement gratifiant pour moi de voir nos clients percevoir les effets concrets de notre action.<\/p>\n            <\/div>\n        <\/div>\n    <\/div>\n<\/section>\n\n<section class=\"analyst-bio brand--grey analyst-bio--large bg-white\">\n    <div class=\"container\">\n        <div class=\"analyst reversed\">\n            <div class=\"analyst__image\">\n                <img\n                    src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Analyst-6-88x0-c-default.png\"\n                    data-src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Analyst-6-740x0-c-default.png\"\n                    class=\"lazyload blur-up\"\n                    alt=\"Svetlana&#x20;Ilnitskaya&#x20;\">\n            <\/div>\n            <div class=\"analyst__bio\">\n                <h3 class=\"analyst__name\">Svetlana Ilnitskaya <\/h3>\n                <p class=\"analyst__role\">Directrice de la strat\u00e9gie client | Los Angeles<\/p>\n                <p class=\"analyst__description\">Une fois mon dipl\u00f4me de droit en poche, j\u2019ai cherch\u00e9 une fa\u00e7on originale d\u2019appliquer mes connaissances dans mes domaines favoris\u00a0: la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle et les technologies. Lorsque j\u2019ai rejoint Incopro en 2015, j\u2019ai pu cr\u00e9er des programmes efficaces de protection des marques pour les secteurs de la mode, des biens de consommation, de l\u2019e-commerce et des m\u00e9dias. <br \/>\n<br \/>\nLa r\u00e9ussite de notre approche repose sur notre compr\u00e9hension des dynamiques du web marchand et des modes op\u00e9ratoires des contrefacteurs. Il est gratifiant de voir nos clients remporter des victoires contre les infractions PI.<br \/>\n<\/p>\n            <\/div>\n        <\/div>\n    <\/div>\n<\/section>\n\n<section class=\"testimonial testimonial-brand--secondary\">\n    <div class=\"container\">\n        <blockquote>\n                                                        <div>&#8220;We use Incopro analysts, they\u2019re the experts, not only on their system, but also of the different platforms out there and what the requirements are to get something taken down.&#8221;<\/div>\n                <cite>James Clark, Brand Protection Manager, Ted Baker<\/cite>\n                                    <\/blockquote>\n    <\/div>\n<\/section>\n\n<section class=\"analyst-bio brand--grey--light analyst-bio--large\">\n    <div class=\"container\">\n        <div class=\"analyst\">\n            <div class=\"analyst__image\">\n                <img\n                    src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Analyst-1-88x0-c-default.png\"\n                    data-src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Analyst-1-740x0-c-default.png\"\n                    class=\"lazyload blur-up\"\n                    alt=\"Dave&#x20;Gavrilovic\">\n            <\/div>\n            <div class=\"analyst__bio\">\n                <h3 class=\"analyst__name\">Dave Gavrilovic<\/h3>\n                <p class=\"analyst__role\">Services d&#039;investigation | Londres<\/p>\n                <p class=\"analyst__description\">J\u2019adore conduire des investigations OSINT (Open Source INTelligence) sur les vendeurs. J&#8217;\u00e9prouve \u00e9norm\u00e9ment de satisfaction \u00e0 commencer par une simple cible, puis \u00e0 mettre progressivement en lumi\u00e8re un syst\u00e8me beaucoup plus vaste. Entre les informations du domaine public et la manne d\u2019outils et de bases de donn\u00e9es auxquels nous avons acc\u00e8s, nous parvenons \u00e0 dresser un portrait d\u00e9taill\u00e9 des vendeurs suspects. Mais surtout, les renseignements que nous livrons \u00e0 nos clients font une r\u00e9elle diff\u00e9rence pour la protection de leur marque.<br \/>\n<br \/>\nL&#8217;autre avantage, c&#8217;est que notre travail ne sert pas qu\u2019\u00e0 d\u00e9manteler des r\u00e9seaux. Parfois, il arrive que nos clients veuillent \u00e9tablir des partenariats avec les vendeurs sous investigation. C&#8217;est du gagnant-gagnant.<\/p>\n            <\/div>\n        <\/div>\n    <\/div>\n<\/section>\n\n<section class=\"analyst-bio brand--grey analyst-bio--large bg-white\">\n    <div class=\"container\">\n        <div class=\"analyst reversed\">\n            <div class=\"analyst__image\">\n                <img\n                    src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Analyst-2-88x0-c-default.png\"\n                    data-src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Analyst-2-740x0-c-default.png\"\n                    class=\"lazyload blur-up\"\n                    alt=\"Annie&#x20;Wood\">\n            <\/div>\n            <div class=\"analyst__bio\">\n                <h3 class=\"analyst__name\">Annie Wood<\/h3>\n                <p class=\"analyst__role\">Responsable Customer Success senior | Boise<\/p>\n                <p class=\"analyst__description\">Cela fait six ans que je travaille dans ce secteur et j\u2019ai toujours aim\u00e9 le d\u00e9fi que repr\u00e9sente la protection des marques sur un Internet qui change constamment et offre des opportunit\u00e9s de faire la diff\u00e9rence. <br \/>\n<br \/>\nApr\u00e8s avoir pu juger par moi-m\u00eame des offres concurrentes, j\u2019ai trouv\u00e9 particuli\u00e8rement rafra\u00eechissante l\u2019approche d\u2019Incopro, \u00e0 la fois centr\u00e9e sur le client et sur une solution technologique \u00e0 ce vaste probl\u00e8me qu&#8217;est la protection d&#8217;une marque.<\/p>\n            <\/div>\n        <\/div>\n    <\/div>\n<\/section>\n\n<section class=\"professional-services brand--grey\">\n    <div class=\"container\">\n                        <ul class=\"services\">\n                        <li class=\"service\">\n                <div class=\"service__icon-wrap\">\n                    <img\n                        src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/icon-investigations-team.svg\"\n                        data-src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/icon-investigations-team.svg\"\n                        class=\"service__icon lazyload blur-up\"\n                        alt=\"Services&#x20;d&#x2019;investigation\" \/>\n                <\/div>\n                <h3>Services d\u2019investigation<\/h3>\n                <p>L&#8217;\u00e9quipe des services d&#8217;investigation Incopro s&#8217;appuie sur Talisman, la plateforme Incopro de protection des marques, et sur les m\u00e9thodes OSINT (Open Source INTelligence) pour d\u00e9tecter des activit\u00e9s frauduleuses et vous apporter tous les \u00e9l\u00e9ments de preuve qui permettront de d\u00e9manteler rapidement des r\u00e9seaux entiers de contrefacteurs.<\/p>\n            <\/li>\n                        <li class=\"service\">\n                <div class=\"service__icon-wrap\">\n                    <img\n                        src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/icon-onboarding-training.svg\"\n                        data-src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/icon-onboarding-training.svg\"\n                        class=\"service__icon lazyload blur-up\"\n                        alt=\"Int&#x00E9;gration&#x20;et&#x20;formation&#x20;des&#x20;clients\" \/>\n                <\/div>\n                <h3>Int\u00e9gration et formation des clients<\/h3>\n                <p>Incopro s\u2019appuie sur une \u00e9quipe d&#8217;int\u00e9gration d\u00e9di\u00e9e dont l\u2019objectif\u00a0est de rendre nos nouveaux clients rapidement op\u00e9rationnels. Notre processus d\u2019int\u00e9gration suit un parcours simple en cinq \u00e9tapes qui a largement fait ses preuves \u2013 tant pour les clients de nos solutions internes que pour nos services manag\u00e9s.<br \/>\n<br \/>\nNous organisons r\u00e9guli\u00e8rement des rencontres et webinaires qui vous permettent de d\u00e9couvrir des m\u00e9thodes novatrices de protection de la marque et de rencontrer d\u2019autres clients Incopro.<\/p>\n            <\/li>\n                    <\/ul>\n    <\/div>\n<\/section>\n\n<section class=\"analyst-bio brand--white analyst-bio--large\">\n    <div class=\"container\">\n        <div class=\"analyst\">\n            <div class=\"analyst__image\">\n                <img\n                    src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Analyst-5-88x0-c-default.png\"\n                    data-src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Analyst-5-740x0-c-default.png\"\n                    class=\"lazyload blur-up\"\n                    alt=\"Zoe&#x20;Woodgate\">\n            <\/div>\n            <div class=\"analyst__bio\">\n                <h3 class=\"analyst__name\">Zoe Woodgate<\/h3>\n                <p class=\"analyst__role\">Responsable op\u00e9rationnelle et int\u00e9gration clients | Cardiff<\/p>\n                <p class=\"analyst__description\">L\u2019int\u00e9gration d\u2019un nouveau client marque le coup d&#8217;envoi d&#8217;une nouvelle collaboration. Notre processus de mise en service efficace et transparent me permet de mettre mes connaissances en protection des marques au service de chaque client, tout en veillant \u00e0 adapter Talisman \u00e0 ses besoins sp\u00e9cifiques. <br \/>\n<br \/>\nC\u2019est l\u00e0 ma mission la plus enrichissante\u00a0: cerner les exigences de nos clients et \u00e9tablir une relation qui leur permettra de lib\u00e9rer tout le potentiel de notre solution.<\/p>\n            <\/div>\n        <\/div>\n    <\/div>\n<\/section>\n\n<section class=\"analyst-bio brand--grey--light analyst-bio--large\">\n    <div class=\"container\">\n        <div class=\"analyst reversed\">\n            <div class=\"analyst__image\">\n                <img\n                    src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Analyst-4-88x0-c-default.png\"\n                    data-src=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/Analyst-4-740x0-c-default.png\"\n                    class=\"lazyload blur-up\"\n                    alt=\"Parvez&#x20;Siddiqui\">\n            <\/div>\n            <div class=\"analyst__bio\">\n                <h3 class=\"analyst__name\">Parvez Siddiqui<\/h3>\n                <p class=\"analyst__role\">Formateur client senior | Londres<\/p>\n                <p class=\"analyst__description\">Ma mission de formateur est de familiariser nos clients avec l\u2019approche d\u2019Incopro pour la protection des contenus, de la ma\u00eetrise de nos technologies jusqu&#8217;\u00e0 la compr\u00e9hension des entit\u00e9s Internet et des techniques utilis\u00e9es par nos \u00e9quipes online. <br \/>\n<br \/>\nJe suis toujours \u00e9pat\u00e9 de constater la vari\u00e9t\u00e9 des points de vue de nos clients. Je trouve tr\u00e8s gratifiant de les aider \u00e0 remplir leurs objectifs et \u00e0 prot\u00e9ger efficacement leur marque.<br \/>\n<\/p>\n            <\/div>\n        <\/div>\n    <\/div>\n<\/section>\n\n<section class=\"talk-to-an-expert\">\n    <a href=\"\/fr\/demandez-une-demo\/\" target=\"_blank\" title=\"DEMANDEZ&#x20;VOTRE&#x20;D&#x00C9;MO&#x20;PERSONNALIS&#x00C9;E\">\n        <div class=\"container\">\n            <div class=\"heading-wrap\">\n                <h2>DEMANDEZ VOTRE D\u00c9MO PERSONNALIS\u00c9E<\/h2>\n            <\/div>\n            <p>Trouvez les r\u00e9ponses \u00e0 vos questions et d\u00e9couvrez ce qui fait d&#039;Incopro un choix incontournable pour votre entreprise.<\/p>\n        <\/div>\n    <\/a>\n<\/section>","protected":false},"template":"","meta":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v18.7 (Yoast SEO v19.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Services de protection de la marque | Nos Analystes - INCOPRO<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/difference\/a-la-rencontre-de-nos-analystes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00c0 la rencontre de nos analystes\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/difference\/a-la-rencontre-de-nos-analystes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"INCOPRO\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/incoprouk\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-01-31T16:58:28+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@Incopro\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#organization\",\"name\":\"Incopro\",\"url\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/incoproip\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/incopro-ltd\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCD_ZTDZOUgH7P_QrzVEBKYA\/featured\",\"https:\/\/www.facebook.com\/incoprouk\/\",\"https:\/\/twitter.com\/Incopro\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/why-partner-with-incopro.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/why-partner-with-incopro.png\",\"width\":900,\"height\":483,\"caption\":\"Incopro\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/\",\"name\":\"INCOPRO\",\"description\":\"Brand Protection Solutions | Brand Protection Technology\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/difference\/a-la-rencontre-de-nos-analystes\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/difference\/a-la-rencontre-de-nos-analystes\/\",\"name\":\"Services de protection de la marque | Nos Analystes - INCOPRO\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-09-23T18:12:03+00:00\",\"dateModified\":\"2021-01-31T16:58:28+00:00\",\"description\":\"Nos analystes hautement qualifi\u00e9s vous offrent la gamme de services de protection de la marque la plus compl\u00e8te du march\u00e9.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/difference\/a-la-rencontre-de-nos-analystes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/difference\/a-la-rencontre-de-nos-analystes\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/difference\/a-la-rencontre-de-nos-analystes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00c0 la rencontre de nos analystes\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Services de protection de la marque | Nos Analystes - INCOPRO","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/difference\/a-la-rencontre-de-nos-analystes\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"\u00c0 la rencontre de nos analystes","og_url":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/difference\/a-la-rencontre-de-nos-analystes\/","og_site_name":"INCOPRO","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/incoprouk\/","article_modified_time":"2021-01-31T16:58:28+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@Incopro","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#organization","name":"Incopro","url":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/","sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/incoproip\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/incopro-ltd\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCD_ZTDZOUgH7P_QrzVEBKYA\/featured","https:\/\/www.facebook.com\/incoprouk\/","https:\/\/twitter.com\/Incopro"],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/why-partner-with-incopro.png","contentUrl":"https:\/\/www.incoproip.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/why-partner-with-incopro.png","width":900,"height":483,"caption":"Incopro"},"image":{"@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#website","url":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/","name":"INCOPRO","description":"Brand Protection Solutions | Brand Protection Technology","publisher":{"@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/difference\/a-la-rencontre-de-nos-analystes\/#webpage","url":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/difference\/a-la-rencontre-de-nos-analystes\/","name":"Services de protection de la marque | Nos Analystes - INCOPRO","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/#website"},"datePublished":"2020-09-23T18:12:03+00:00","dateModified":"2021-01-31T16:58:28+00:00","description":"Nos analystes hautement qualifi\u00e9s vous offrent la gamme de services de protection de la marque la plus compl\u00e8te du march\u00e9.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/difference\/a-la-rencontre-de-nos-analystes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/difference\/a-la-rencontre-de-nos-analystes\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/difference\/a-la-rencontre-de-nos-analystes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00c0 la rencontre de nos analystes"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/difference\/10058"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/difference"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/difference"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.incoproip.com\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10058"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}